[扮工巴絲] 幾時開始聖誕都要短袖之星期四

點解12月著短袖都仲可以出晒汗..
究竟係幾時開始嘅事...

捱多兩日

返12收10

肚痾咗兩日
但又唔是大瀉特瀉嗰種, 只係keep 住個肚有啲唔舒服 (但我又咁啱M..唔知是咪互相影響)
同爆時係肚痾狀況....同埋...成日覺得未痾完咁...

我最想知嘅係, 會唔會瘦
其實有啲驚係其他嘢

阿柒, 你放假黎呀 ?

早呀各位~~

非洲老大, 你揀㗎喎

其他野係.... 朋友仔 ?

七叔

唉...無fatpomoji

捱多兩日我放大假~ kekeke

早晨
食埋個雪菜米就上路去

唔是呀~
我見過有啲醫學文章寫, 排便習慣突然改變, 有可能係can

呢家d90後 第一日返完工第二日就唔見人，又話星期四先返到，大家你FT黎o野又未學到過幾日就性誕，又過要學整pizza，比你去整啦又係到嘈生哂我保證升完職第一個動議炒撚左佢

m到易肚痾啲
我都係

咁都得~~
其實真係唔知呢啲人個腦諗乜...

A4巴去邊

我都係呀~但咁多年嚟, 今次最誇....根本唔是痾, 是瀉咁...
我諗住觀察多兩日先~
又可能食得太肥, 腸胃終於頂我唔順

你係巴打都有得 M ?

你應該唔夠訓, 咁啱腸胃唔好嗟, 我9估~

就來涼

聽日開始涼返些少

其實而家個肚都隱隱作痛, 但又唔是好痛咁..我都唔識形容

唔會瘦

女人係姨媽到, 男人自然就係姨丈到啦好似係

星期二SL放左一日
尋日成日都用唔到網頁版覆機

上路返公司囉仲有得去邊

唔會瘦，無事
食清d

都係, 噚晚做完節返到屋企碌咗陣手機就瞓著咗...
香仔搭巴士時已經瞓咗...瞓到今朝

諗太多

好熱, 啲褸只係得個揹字
你老婆應該仲熱

琴日坐到六點悶撚到
原來12.24同31有得收早
可惜撞正星期六無得收早

到幾時又熱過 ?
不過而家最驚係上面啲毒氣飄過黎..... 唉~

飲食

明明個肚腩少咗少少少少..
由5個月變咗做4個半月

5個月同4個半月咪一樣咁大

今日得唔得

佢無咩，係多左西鐵有無位坐既報告

可以返咁晏真好...但..放幾點先

而家用緊, 幾順

我想用肥婆icon

一樣

保重保重~
我身邊都好多朋友病, 一病好病下果啲, 又痾又瀉~

唔會瘦真心失望
btw, 今日奀豬諗住整蝦子麵食算, 唔想出去買飯...
好攰唔想郁

承你貴言

買左24號飛睇3d 刺客

有啲咁既事 ??

我都係想表達嗰種瘦咗啲啲啲啲啲啲啲啲咁多多嘅狀況俾你知啫

條垃圾我真係指住佢笑，每個人每星期要返54個鐘
佢星期一返完放埋今日得返五六日 點踩返出o黎
返左9個鐘 差45個鐘 間野就朝9晚11 朝9就一定無佢份
條垃圾都係過左炒場時間先可以返黎學o野唔洗阻手阻腳
炒完場=2點 每日2-N 都是9個鐘 夾埋都仲差18個鐘

大肚婆應該怕熱㗎喎..
我記得陀香仔嗰年..真係十度左右先著吓褸, 仲要入面都係要短袖

呀蘋噚日都話用唔到....好似有啲人用到有啲唔得..
我暫時日日得

我一年得一日...無期望, 無期待

唔夠鐘會點

另，飲食工時真係好長

又唔覺佢怕熱左，可能一向怕熱

不過我除咗有啲肚痛有啲肚瀉之外, 又無其他嘢~

真係當清腸胃.......最好可以瘦少少少少啦
腸胃唔舒服, 我會揀痾都唔想嘔...嘔好辛苦

可能人地已經想唔撈呢~

想睇嚟緊動物唱歌嗰套
但成個聖誕假日日都有gathering

蟲蟲~ 你要咩 seed 呀 ? hahahaha

唔夠鐘 我都唔知會點因為我覺得佢唔會再出現
其實唔長吹下水 互屌下 每日真正做野得2-3個鐘 lunch兩個鐘 夜晚一個鐘

web 版琴日死左啦，死js
時得時唔得

做唔足54個鐘會點

唔係病
係膝傷

去報佳音丫

agger

我屙個屎都輕成公斤啦

pizza express 食物同service 都幾好

希望今日全日都用到

有諗過聖誕出去BUSKING
不過肯定多人到核爆

係 ? 我尋日成朝都係用 web 版咋啵....
基本上我淨係用 web 版... 返工時間....

我做沙律同煮意粉果兩part 過o左性誕就轉去做sup，預食材 朝9晚7

利申唔係殺你牙

有無偷到師

琴日肥妹話我地office圍內會係1月10幾食飯
咁我地個邊點都要有人收8
又玩抽紙仔
個pool有我,肥妹,大陸妹同閪嫂
就由我隔離阿嬸抽
阿嬸神之手一抽
閪嫂!
閪嫂即刻話 又係我?
annual dinner個晚又係佢收8
今次又係佢中
佢又黑撚哂面

到第二單
琴日講埋年30邊個返到6點
我同大陸妹已經返左
肥妹話買左演唱會飛唔可以留到6點
姐係又係閪嫂

有冇人覺得自己公司唔發大佢好灑

琴日之前要熄左adblock先回到

藍絲
前排賀爾蒙失調
1個月黎2次m
又成日痾

佢地有本英文既煮食材料份量果堆，識英文=識煮 所以偷師就唔洗鳥睇本野已經足夠

諗起都痛

自己開檔

多左好多icon
又有返舊腦魔

你當Offtopic 牌仔啦

但返咁晏又收咁夜...仲會有朋友嗎?

做人唔可以咁衰仔

未知材料喺邊訂，遲下先

今年未必報到....(舊年太夜無去報, 因為小朋友好難過十二點仲晌街)
今年就同黑帝啲同學開x'mas party

之前搞party其他鋪派左個女同事o黎搞氣氛，個樣幾迷人同小朋友玩得好開心

不過班小朋友走o黎搞尻我

好提子

膝傷會又痾又瀉

我好似仲未食過, 聽聞正過pizza hut

AIRPODS

屙好耐架

我幾時有話我又屙又瀉

same here

佢返到幾點都是9坐㗎啦

我公司已經發得好大

供應商有list 既

女朋友都有了

留左聯絡未

我今朝落攻擊左一個蝗婦

唔同層次

即是點？

猛虎落地勢咁

姐係招名黎

1個月兩次M

我有香妹之前都係咁....好煩好困擾

今朝係紅磡落西鐵,明明大家平排落車
個蝗婦拖住個GIP突然間想ZIP埋黎我個邊,我頂一頂佢佢都仲係要逼住我黎行,但明明前面大把位
我一手就BELL開佢,佢就失平衡向後TUN

爆碎重落下

想知點樣搞尻你 ?

買到啦

派生技猛虎硬爬山

邊度有得賣,我去

紅字原來是其他人答我

3分鐘做完阿披素

我都驚唉~
已經同黑帝講, 嚟緊盡量關窗開冷氣算

呢度食呢度痾

我有次搭東鐵有隻蝗係咁搞我個袋
佢老母叫左佢唔好都仲要搞
最後罵佢罵到全卡都知

願聞其詳

無用的
冷氣咪抽返街啲空氣

我嗰頭得 california pizza

臨放假都日日有麻煩野

我估係魔犬慟哭破

ching ho ball

ST

後面條友要打多佢兩獲先得

我啱啱嗰份直頭係俾我睇下o 唔 ok, 簽完名就完

有原價我一野allin 買晒去

大人

咁我開抽濕模式會唔會好少少

個下屬升ACO
番埋今日就放假
要早少少同佢做

咁先有你哋生存嘅空間呀

我諗係蝗仔
如果係大人仲唔大叫偷野咩

ST 都出18xx 收呀好似係..見到隔離post 有人炒

好提子呀

我見絲打無寫明係蝗b...所以有啲奇怪

佢老豆扯走佢都仲要行返黎搞
真係屌佢老味
個袋已經爛到不行都仲要搞
鬼唔望佢食哂甩落黎啲pu 皮

你又想升咩

DS黎做GOODWILL VISIT
潛一陣先

遲幾年可以攪聖誕水著 P

聽日搞自費聖誕party

都好食

呢間就差唔多水平

滿分

巴打係EO?

我想

今年某個section搞
小朋友黎每位90
仲貴過我個post

我仲著緊背心 好熱
喵

邊有，琴日已經穿左$1800

好提子管下屬啫..
不過要寫appraisal 應該好頭痕?

你哋嗰邊DS咁大

一人要夾幾多呀? 會唔會玩埋交換禮物?

寫果陣好煩
面對面傾果陣好輕鬆

是不錯
最正係佢個雪糕, 好大碗, 睇到都好開心

B 咋

點樣可以令時間快啲... 或者無咁悶 ?

做野

無野做左好耐~

我公司搞

有2個秦國同事黎左香港
要招呼佢地 又要開會
喵

有間咩TREE 有一筒筒曲奇買?有無人知叫咩名?

p 仔無野做？

搵到啦CRABTREE & EVELYN
我諗住買比人做聖誕禮物

開緊會

公司分開section 搞

因為佢哋都自己去排

可以咁講喇~

好在ios app 仲有fatc fatc fatc

啱啱又痾....但唔算好搞肚痛...

而家胃同肚都仍然唔舒服

咁無陰公
我做到data entry 都做埋

是咪要寫到識飛咁
我指文筆

公司搞嘅...自費

沙華dee 卡

認真, 唔好用

膠層

男定女

因為公司唔搞
阿姐同我地搞

一陣食清啲呀~

曲奇咋
我唔知送咩好,肥妹同大陸妹買左
頭先試食左都ok嘅
1-3件9折
4以上75折

可能打排球嘅呢

打算屈晌公司淥個蝦子麫算

妖......

crabtree & evelyn 買曲奇.......

不如去logon 打個轉..大把嘢揀~

btw, budget?

如果比A REPORT真係要讚到天上有地下冇咁架

唔緊要喇, 反正都係人地食架嗟~

冇呀...我學校最多得B咖咋...

但我同事話, 過probation 正常都開始俾 A report....唔俾唔好簽..
嗰次佢舊head 調走轉咗個新head 嚟只俾B, 同事黑面

不過我同事唔係hea 嗰啲嚟, 準時返放工, 勤力做好自己嘢先hea

點解你會識架 ? 唔是淨係睇卡通片咩 ?

我嗰篇都係讚, 但就一直B....

唔睇其他戲都可以留意吓時事啩

喇星,份淘寶屌足佢一個星期終於都到

買乜

係集運hold 你定賣家

B?我會考都冇呀

主要都係睇下佢篇文點寫
同埋我上堂果度有教
半年要同個下屬做一次唔紀錄嘅會面
同佢講下有咩要改善, 有咩做得好

仲未識係淘寶買野

你會面果陣可以問佢你有咩需要改善, 要上咩堂
同埋佢比A嘅標準

大佬照住

會考有A有C

大咩佬
我咪又係ACO

我呢邊完全無

無會面

上堂係咁教
實際有冇人做又係另一回事

咩呀?
佢比份野你果陣都要講解下架?

點都 supervisor 級啦

希望出年夠期可以調我去個無咁忙嘅位

初時就俾我自己睇完簽名再傾幾分鐘..
最近嗰次簽完=搞掂

transport 好似好忙

對落咪又係CA, WMII

岩岩同DS傾完
就算入紙都起碼要等3,4,5年
個人即刻灰左

咁唔得
你要自己拎入去同佢傾
因為你要調嘅話
REPORT就好重要

開完食飯，下午又要開

我唔是呢個部門

即6年一調如果你唔入紙無得調?

琴日去完logon無野啱
想買啲實用野.香味立燭佢都好似ok
同埋佢仲意飲清酒
我行完一轉一田都唔知買咩好

最好$200內啦

6年一調都未必一定可以調到

琴日去左沙田logon
無乜野啱
收工試下去apm睇睇

攞B無得調職

照住本蟲

又唔係話冇
但如果好多人都長期A, 你得B
比你係personnel會調邊個

我覺得買 L'occitane 好啲~~應該200內都有讚擇啩 (今年無去睇唔肯定)

AO 定 EO 高級？

唔好啦, 而家呢度啲嘢越嚟越西越嚟越煩

有咩推介
完全唔識女人野

AO

你有大帝，又有兩個寶貝，仲識屎忽發光，唔使照

hand cream 嗰啲~
有啲一set 入面有幾支細細支 (hand cream, lip stick) 都幾好~
我早兩年都買咗幾pack 做聖誕禮物送俾人同抽獎用

我靠自己㗎

聽日應該又係毒自去食奀豬~
放長假前唔想帶飯, 食咩好

成日都想買香水,係咪去sasa個啲就有得試

你買俾自己定交換?

會考都有ABDE
喵

好似A

約左合約工,肥妹,大陸妹 28號一齊出觀塘食
個日haxxl返晏食2點

會考有DEF
勾

大家咁話

我都係兩點觀塘wor

公司仲要整冷氣 依家得D膠FAN吹下吹下 申利已經係放假ＭＯＤＥ，

自己咋
成日搭車都聞到一隻香水好香
但唔知咩牌子

聽人講好多假野... 最好都係去番STORE試

尋日買左支henna筆自己畫
喵

睇人工就知係AO
同埋我呢度有EO考到AO走咗~
無理由考低啲啩

港水至愛JO 乜LONE~

真係好西好煩...做到無咩心機

可以同西嫂撐檯腳了

我公事上就好輕鬆
係人事上好撚煩

無用香水好多年

你先係人生贏家

同你調轉

你認錯人...贏家係飯king, 底褲佢哋

有冇人覺得ANNA SUI D香水陣味好咸濕

但係我都係結head 相依為命

香水咸濕係咩味

上次都講過啦
有個社工係咁CHECK住哂
明明唔關佢事都係咁JER住

閪嫂從來都唔出去食

有隻又似蜜糖咁嘅味甜甜地嘅
我幾仲意
但唔知咩牌子

買左兩支手工潤唇膏等收貨

唔知呀,聞到就覺得咸濕,唔知點講

點分㗎

你聞到會覺得噴果個咸濕, 定聞果個咸濕 ??

嗌左碟炒麵, 啲鹼味好重
好難食

點解我會笑到gap gap 聲

呢啲好煩~~~又無得反佢檯

where to buy

我好少食麫, 就係嫌佢鹼味重
多數都係叫米粉, 河粉, 米線~

Facebook

呢個都好好笑~

社工真係好撚煩

新手留名

FAREWELL完, 番來了

why me

寬頻約就到, 大家用開邊間 ? 幾錢呀 ?

信唔信得過㗎?

148 hkbn 100M
178 hkbn 1000M

兩頭住家

記錯

總數交348

續約佢要收我 238 ..... 點解咁貴既 ?

睇唔到張相

捱埋今日

一向新客有著數

11幾 100mb 和記

聽講公司話新年前出花紅
有冇ACCOUNT DEPT既知道多數幾多號?
幾大都唔會27號先出呱

可以升ACO係開心嘅~~~做嘅嘢分別不大, 人工又多啲

十五蚊支,買黎試下囉

薪高厚職

都係睇唔到 ?

已經出左12月糧

最貴嘅網上爬

兩頭住家

仲有聽日

stable ? 有冇玩開 bt ? download / upload 去到幾多 ?

會唔會間間公司都唔同呢

唔高
我都想高

揸落咀㗎喎

父母家寛頻都係我俾錢

見到格仔..可能我公司block 咗個web

ME15

你都唔高咁我呢啲係草根收入

HAVE LINK?

考順~~~

新SEED 20-30mb/s 好似係

花紅? 咩嚟㗎? 花無百日紅咁解呀?

咁睇到喇掛~

係咁打錯字

睇到了

ok 喎~ 可以試下~

呢個我都睇唔到圖, 但係睇文字都好好笑

我表示wfc

收早食得嘛

痴線 嘥晒啲野喇~~~

R爆頭都未諗到點增加收入

always..part time

有咩pt 好返

利申：返唔到電話投注

佢嗰句真係好似屎我又笑咗

你明唔明有啲公司係唔會有花紅雙糧

清 R 爆咗幾多個頭?

我都好想增加收入

以我所知最高鄭既PART TIME都係HKJC,最輕鬆
補習都得

有啲咩係可以在家工作...

利申, 晌iPad 出現之前, 我長期有份在家工作嘅 freelance 㗎~
唔多...但可以幫補吓咁囉

過12點仲係街jj

尖東<>元朗永遠早過尖東<>圍城有車

$$$$$12888

小朋友過12 點好辛苦...湊住佢哋中住眼瞓咁返屋企, 我仲辛苦

結論：大陸柴汽油都係

聖誕天體p

港女：我有c cup 呀 你會考都未有c 啦

好忙，但無心情做

肥妹有幾肥

唔返大陸

悶悶

點解我會睇錯係兩隻粗口字

心邪

依家D通常用尸+吊

好少見門小

嚟咗呢邊打到香港字之後, 見多咗門字部

老馬

hkbn bb100 $1xx但簽時未有電話plan

1000m

舊客當狗撚是常識
ps 太陽電訊可能除外

香仔：好野 出街

[img]圖片網址 [/img]

悶悶悶

噚晚佢晌巴士度(9點幾)已經瞓咗, 瞓到今朝起身返學
同埋, 佢唔鍾意出街, 出耐少少都嗌返屋企

反而好掛住 hihi ??

好彩啱啱又有啲野做下~

wu ar
立法會選舉果度終於出糧喇
多番幾千蚊用

無, 可以打咁多香港字定好開心

佢地有個教師game咁 整pizza 我幫手拎料出去 俾理細路扯住衫尾 放低果下又搶我頂帽

我有矜持

巴打咁得小朋友歡心~ 你女友一定好冧你定~

我最憎小朋友

尋日已經唔想做野

我只係做咗一年咋~
因為返教會, 所以而家唔會再報

同事

btw, 你唔是日日都無乜嘢做咩

大佬放晒假

有無對付掌心雷手段

唔係日日都無
只不過D 野唔洗做成日

我喺TRAINING問過
如果公公婆婆唔係展示比公眾睇
其實係冇違法

佢地公然問係咪投X號都耐佢唔何啦
何況係掌心雷

你地知唔知 reply post 隔離隻眼仔有咩用架 ?

屌就黎打到眼盲
點解samsung 出咁柒多model 出黎撚鳩我呢d data entry 既仆街

一定要今日入晒架 ?

我見有啲巴/絲打會叫啲妹吓妹吓掉咗啲紙仔, 唔俾開手機..etc

真係對香港好心痛

只睇嗰個user 嘅 reply

不如同你交換啦喂

最鍾意做啲唔駛用腦嘅打字呀data entry 之類

你多野做就唔會咁快應到POST啦